[和理非行動] [文宣整合] 十月．全民口罩

自己整咗張正方形for IG出post
有咩問題講返我知 等我改

每日由出街一刻起開始戴口罩呀！！！
唔係行動 集會 遊行現場先戴呀！！！

上次文宣不足太少人戴
今次每人行多步 Facebook whatsapp share文宣圖出去俾多啲人知
可以嘅就落街買多盒口罩聽朝派
同埋 堅持耐少少戴返成個十月好冇？

香港人 反抗！

其他文宣圖補充quote呢層
請勿重覆

推到日日戴口罩

全部人同我出行買口罩嚟戴

文宣圖
原圖pdf:

FB：阿門
IG ： pieceofpaper_pq

推俾多啲人睇到

大量文宣

推！！！

做文宣呀

唔該巴打

已share

FB：阿門
IG ： pieceofpaper_pq

繼續推

推唔起

你唔係P牌 幫手推啦

全民口罩！！！

push

出街見到冇咩人口罩

呢樣真

琴日見好多人去到銅鑼灣先戴

推到第二版 冇人理就算

第二版 你可以收皮

駛唔駛咁

推多兩吓

推 日日戴

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

thanks 推post

支持

加油 p牌推唔到
依d低成本又有畫面既行動值得做

推

啱呀 病咪戴口罩 唔戴先怕

今晚見

全民口罩抗惡法

我會帶口罩

全民口罩抗惡法日

全民口罩抗惡化